嘉湖向上急劈至660萬成交零議價空間，換樓客恐有疫苗後價更貴

【二手速遞】換樓客冬至夜入市！嘉湖山莊三房套660萬成交

其實你知唔知劈呢個字點解

樓豬新鄉港人，包容下

demean 我，使你快樂多點？

美湖居大堂、走廊都係咁多期至靚，唔計！

做新香港人好失禮咩

我係唔係有乜所謂，你出發點係乜有乜心魔自己知

一有D 升災case就大把confrontations,好多losers

新連登潮語喎, 其實你知唔知

爆升

我唔知

條友想劈死連燈淡淡就真
佢地個個都話嘉湖下年跌5成